中國製頂尖軍用雷達失效 台議員：根本垃圾

以色列空軍日前出動F-16成功空襲敘利亞軍隊在大馬士革國際機場部署的雷達基地，摧毀俄羅斯製的Pantsir-S1（鎧甲-S1）防空系統及中國製的JY-27雷達。對此，桃園市議員王浩宇表示，中國號稱JY-27雷達能探測到以色列空軍的F-35隱形戰鬥機，但實戰時卻連F-16都偵測不到，「中國軍武，實戰就像垃圾。」

王浩宇在臉書上表示，以色列日前針對敘利亞首都大馬士革軍事目標進行摧毀行動，僅派出F-16戰機就順利炸毀了最先進的中國隱身雷達及俄國防空系統。其中，中國最先進的JY-27雷達，號稱對空最大探測距離達300公里，能探測到以色列空軍的F-35隱形戰鬥機，但實戰時卻連F-16都偵測不到，慘遭以色列空軍F-16戰機摧毀，證明中國軍武根本毫無實用性。

屌f16都偵測唔倒真係好過份

五毛：用家問題

雷達唔識擊落戰機架喎

就等緊你

王浩宇說，至於俄羅斯製的Pantsir-S1（鎧甲-S1）防空系統，則因為中國製雷達預警太慢，雖然射出部分飛彈，但沒有攔截到任何導彈就全遭殲滅

你個名。。。。

用俄佬防空但走去裝中國雷達.唔係成套俄製買㗎咩.
利申 .唔識

解放軍發言人：雷達有偵測到, 但係看更行咗去煲煙。 唔關雷達事。

貪平

冇左雷達所有軍備都係廢鐵

應該係覺得f16太舊，大材小用，睇唔上眼

盲拳

打自己人就叻

敍利亞用中國貨奶野
中國：為反恐不遺餘力

又贏

指名道姓打F35，唔理F16證明中國係講承諾嘅國家，又贏

中國或成最大贏家

如果自己掂就唔駛買蘇俄s400

貪污

中國: 大佬呀 個隱身雷達係偵測隱形戰機㗎嘛 F16都唔係隱形戰機

仁義之中國軍武 你地識條春

F-16不算隱形，隱形........支那雷達的事可以算到F16嗎？

台議員=on9

咁大學生唔會識計小學生d數

中國製既得個吹字既啫

支那推銷果陣講係針對最新銳嘅F-35
但無話可以向下兼容喎

分分鐘連F4都測唔到

全...全壘打！

中國雷達too small to see big

中國仁義之師搖控廢掉敘利亞軍隊雷達 力保以色列安全
有分析指 在貿易戰期間 以中關係良好 有助孤立美國 中國可能是最大嬴家

中国：只是個別事件，不要以偏概全，歪曲事實

小支支 笑死人

中國都整唔到有F35隱形級數嘅野去側試，然後話雷達可以偵測到F35

淘寶野係咁上下

你哋識乜鬼啊,呢啲叫做空城計啊

口交部：俄文翻譯做中文，中文再翻譯做俄文，唔洗時間？

驚春咩 去大陸軍事網一堆素材

岩
好有人性

所以蚛蟈推動世界和平係作出好大幫助

ching 好波 撚狗咁撚

美軍：中國比人踢爆左科技咁廢冇藉口加軍費
口交部：我軍成功拖延美軍軍備自主研發進度

比人昆咗啦，係隱身雷達呀

自煮燃發，改左人套系統

我聽聲眼望都分到啦
中國no.1

國王的新衣

笑撚死我
咁講咁多， 即刻駁咀

強國：其實只要再加多2萬蚊人仔，就付送多一個可以偵測到不隱型戰機雷達，係你無加錢,唔係我d野唔掂

DLC

撚狗咁撚

中國又贏

因為俄羅斯個防空系統唔夠勁咋

有後門 比中國閂左個雷達

唔係攔截F16咩？ 點解講攔截導彈？

支那又贏
一早支那既肉眼偵測已經準過雷達

你當啲F16係神風突擊隊撞落你度？

你柒到仆街，快啲走啦，幫你擋一擋

想打埋f16可以加裝埋dlc 解鎖偵測f16系統

加錢

有敵軍戰機嚟空襲，唔係應該攔截戰機咩？

人地用戰機射啲導彈過嚟
你想攔導彈先定戰機先

買俄佬防空但係配支那雷達就抵死啦

即係敵軍戰機黎空襲，防空系統係攔截敵軍戰機射出黎嘅導彈，反而唔係攔截部戰機？

你個防空系統連導彈都攔唔到 仲邊有命去攔戰機

又蠃

我以為應該攔戰機先

我屌

本來係嘅 因為個雷達本身就係用嚟做提早識別
等防空系統有足夠時間應對 同知道對方係攻擊定點
但人地飛到埋嚟開埋炮佢個支那雷達先話你知有人嚟緊就食得屎啦

很搶手 爭住嚟炸

笑死我

中國製頂尖軍用雷達失效 台議員：根本垃圾